話保方係廢老嘅人根本冇資格睇足球

唔怪得卡斯拿斯嘅下場係咁

廿幾人追撚住個波都唔知有乜好睇，睇四驅兄弟好過

2件都係廢老

發脾氣屌球證